
                      Como siempre, genial Jimm Carrey, es uno de mis actores favoritos porque siempre consigue que te heches unas risas con el, y en esta pelicula lo a vuelto a conseguir.
        
            